排快期

有無巴打知邊到排到快期，運輸處個網上排期瘋狂維修 dklm

駕院有冇 佢哋好似有第條隊

而家入學有冇得諗

考街易肥 基本上肥一次已經等於考駕院個價

但係呢
駕院1 take pass 都係得35%左右咋喎
貴double, Passing Rate高得一半

自己諗啦, 支持駕院, 駕院打手
世界上只有 pass 同 唔 pass
唔 pass 你又等半年

利申: 齊牌全部考街

開返了